連登女會員請進，換唔換 iPhone 8 / X??

一定用新型號，照換
冇粉紅色，唔換

換

冇粉紅色都換

????????